有冇ching用緊智能燈具？

香港人好似唔多人玩？
大家一齊入嚟討論下

想問下ikea個個motion sensor駁去hue bridge 到會唔會有咩大問題同埋想知佢感應得好唔好因為我買嚟淨係for有人開燈無人熄燈，所以好似無咩需要買hue個motion sensor，求巴打們指點

Hue motion sensor 多野玩好多，佢有埋光度同溫度 sensor, 又可以直接駁 HomeKit / Alexa / Home Assistant

因為我淨係需要「有人開燈無人熄燈」所以考慮ikea嗰個平平地就算同埋motion sensor好似唔需要用到homekit?因為我set好咗應該都唔會再點搞佢
但係想知hue嗰隻係咪好靈敏？反應夠唔夠快？又或者ikea嗰隻係咪好廢？

咁簡單開關功能 Ikea 可以做到，不過功能真係好少，時間只可以 set 1, 5, 10 分鐘

有冇想交換
我有個Philip hue e27彩燈 想換e14

地方唔大 得個玩字

所以我想知兩者反應速度如何，會唔會差好多